現任and EX

小弟有野唔明 IG係咪唔可以咁樣share

圍內share 重點冇特登add到同佢有關嘅人 同佢之前關係好差嘅mon post狗報串 喺曬Dcard開副本show ig比智素低嘅台狗騷擾

你講緊乜

可以

oh sor 我仔細啲
事源是咁 現任睇到個post 就咁樣po story
佢and我follow有個之前同佢關係好差嘅fd做咗報串狗
個ex起曬鋼 又點又點 去dcard開副本 又show ig
呢啲野圍爐講都唔得咩

都係唔知你up乜9 建議你練好啲中文先

我明明地仲細咩大佬

總之就係 現任po呢個上ig
ex唔知從咩鳩途徑睇到
之後喺dcard開副本
單純想問下咁樣po ig都有罪

你仔細啲我都係睇唔明
即係你現任po story話你ex好平然後俾人報串？
咁佢tag嗰個又係邊個

✔️✔️

cls終極1999

仲以為我睇唔明係自己有問題

講乜春呀
小學生?

tag me only

sor 我都一夠雲 睇到佢唔開心啱啱先去問

睇左三次 都係唔明

1999

佢都唔多講 我單純從個17歲ex個台灣副本post去總結
我都唔想啊ching

Sor 我1999未group point
總之一句： 冇tag到ex 可唔可以po ig

結論：你哋三個都係小學雞

打成咁

你up乜

仲有mon post狗
四個應該

唔好意思唔記得咗佢

Send你個ex d圖比連登仔睇吓先

做埋哂啲on9野

其實都冇咩問題嘅，不過唔明你現任咁做係博乜，心地都幾差下

不過我都係唔明樓主講乜

樓主係講緊佢女朋友喺IG share左上面嗰個post仲要tag樓主，即係講緊樓主個ex平胸，之後比樓主嘅嘅ex發現咗。

我都唔知乜途徑 晨早blk佢 清佢fd

我個理解就係現任po story tag樓主明佢ex係咪好平
之後有mon po狗報串俾ex知道咗
之後ex喺台灣forum dcard發癲
樓主個問題就係呢啲嘢圍內講唔得咩

結論：四個都係小學雞

好i got it

練好d 中文先，講到一舊舊咁。

點解要post去dcard
唔係好明

樓主你啲表達能力真係好撚差我睇咗好耐真係唔明你噏乜嘢

可能係台灣人啩

咁你都睇得明

agree with you都小學雞
不過17歲ex得把口冇行動嘅“黃”不了

閱讀理解拎a

香港人 唔鐘意香港好耐想去台灣

點解又講到去黃唔黃

但係咁樣都唔好啦！大家好嚟好去呀嘛！ 除非你個ex之前對你好衰啦，否則大家互相尊重啦！

樓主啲表達差到好好笑有種另類嘅幽默

無啦啦又開左個話題
樓主講野真心難跟

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

是咁的,我問個女同學拿了個icq,佢又同另一個女友friend的,我在不知情的情形下,給了佢個friend的icq我,talk一排覺好似另一人,我又問另一人拿多次她的icq,真的不同

you have why play me??

唔知算唔算衰 不過脾氣好差 一吵交全blk玩失蹤 佢問我跟唔跟去台灣 我話考慮 12號飛咗 15號就有異地戀

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

點解睇完各位心情反而好翻

我都忍唔住笑

你真係每一句野都唔完整
真心有冇做過讀寫障礙評估

純粹唔想同佢有交流 但宜家又搞成咁 講野都反胃

她不是她，是另一個她

所以我reading得1 好彩出黎有3

等睇你條1999小學雞比起底

好想知樓主可唔可以完整講一句話

點解得1但出嚟有3

你又講乜

你想我講咩 請出題

依句就完整了

可能佢覺得已經好完整
或者佢好嬲
所以思路好跳脫

唔喺覺得好完整 我都唔喺當事人
我聽翻黎就1999

呢句好完整
不過有埋標點符號更好

agree with you都小學雞
呢種表達方式

第二句開始鬥黃？
其實你係呻ex？

好明顯你現任都唔識做人
你已經同你ex分咗手佢提你ex平胸做乜春
挑機好好玩？
真·小學雞

唔係講緊呢樣野
同埋你又話係你現任同ex?但你又唔係當事人？

唔好咁苛刻啦 比人捉好耐標點符號
宜家興簡潔

香港教育真係好重要

分咗手想交流咩
你依家女朋友唔介意咩

因為我好疑惑

簡潔同標點符號兩回事喎
有礙閱讀喎而家

咁等哥哥你教我 我跟你學野先

我地睇呢個post仲疑惑

而家正常返

間竭性失語症

知錯啦 我會好好教育佢

可能啱啱眼訓掛
宜家有咁多位ching陪我 即刻正常翻

屌你老味你當呢到FB咩死MK BOY

係 同 喺
？你覺得係一樣

乜仲有人玩fb咩

你係咁強調ex17歲
我估你最多咪18、9

你咁樣我好懷念肥絲大隻

我懷疑自己有讀寫障礙
睇唔明

認真問 玩fb有咩問題

估錯 但學到你個頓號嘅精髓 thx bro

樓豬你母語係咪廣東話

建議得閒去睇下「係」同「喺」既表達

係嘅 多謝指點 去睇之前我估下先
係=是 喺=在 correct ？

maybe not but i want to sleep,byebye

16？

應該係overall有3

english too bad because little talk

笑撚死

我以為係表達緊
reading評估有1
出黎有3

分數唔重要
但係讀多啲書對自己有益呀樓主

我問佢有冇做過讀寫障礙評估
佢答我DSE成績都夠九唔搭八啦

睇呢個post 笑死左

咩係dcard

台灣forum

懷疑樓主有病

我都係唔知點解覺得好好笑一路睇一路忍唔住笑

睇到好炆 好似弱智
好慘

有睇dcard個po
好明顯佢原本係public啦

樓豬攞咗白卡未？咁少事都講到1999

呢個post笑到仆街 終極1999
咁都有女 想知你地點溝通

串到仆街

#2更 前男友的女友突然跑來挑釁我？

救樓主老母

係咪呢條女？

近年大約每20個小朋友就有1個有讀寫障礙，樓主你都係驗驗佢好啲

樓主點溝台妹？

俾人話平胸就唔開心到想嘔
成班都係小學雞

樓主點識台妹 btw條女玩抖音

樓主重讀小學啦dllm

樓主pin this

你自己都唔好得去邊

樓主有語癌

三句就解釋到既野 樓主講左一大輪都冇人知佢講緊咩

究竟講緊乜鳩

睇你打啲野真係好撚辛苦，建議你返去小學由頭讀起

現任都幾醜下

睇完dcard個post就易明好多了

自己人身攻擊撩交鬧在先 難怪個ex嬲架喎
同埋點解呢個台妹同平時見果啲台妹嘅質素爭咁遠....

仲好笑人冇波

好耐無睇呢啲小學雞駡戰

結論係原來學好啲中文好緊要

笑撚死成班00後唔知喺度做乜春

勁過白汁有雞皇

依加啲00后真係睇太多抖音，人均玻璃心，郁啲就話要自殺

周圍都係你，你成功令我決定去瞓

屌 我睇樓豬啲回覆睇到標眼淚水
真係好撚好笑

我直程笑到停唔撚到
我第一次見人 九唔搭八得黎咁有趣味性

樓上自爆都放啲好睇啲呀

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

白汁雞皇飯？

成個POST好正
先係樓主1999到達文西密碼咁
再係因為一件咁小學雞嘅事開POST
到呢頁仲要有人貼重口味呀婆咸相

我個心情好似過山車咁

未click入黎都估唔到係咁既發展
仲以為係啲比較現任同ex既post
點知有咁趣味性

真 成個post無一件事係可以理解到

有 樓主腦荀都未生埋

我真係有一刻想問 係咪一種新語言 好似日文咁用漢字？

小弟見識少 小弟第一次見有連登po係追咗兩頁 睇咗樓主咁多個留言都冇一個睇得明
甚至係冇一句睇得明
D中文衰過小學生

個標題都已經夠1999
撳入黎1999都算
我都唔期望樓主會自己proofread一次 睇得明先出街
“講得仔細D”都仲係1999
問題根本唔係仔唔仔細 你比埋日子時間仲仔細添
問題係1999 係冇人睇得明你講乜
每一句說話都係要其他人rephrase再問一次先開始有人明

唔見得樓主有幾黃 連廣東話都講到一舊屎咁

笑撚死 頭幾個cm已經中哂笑點

嗡乜鳩呀？

過咗去Dcard睇一睇嗰post見你嗰ex講嘢正正常常 估唔到你連組織一句完整句子都有問題
btw明顯你女朋友撩人先 先撩者賤 就係咁簡單